達哥打機d 伴算唔算工具人？

Kmdd,x64, de gea , 成龍 kitspy, 黃狗 ...etc

你地不求回報咁幫達哥直播造效果
Respect

仲要勁過達哥好多

快到你

超鍾意成龍
好勁

唔算
外國大把直播主班朋友會自己開專頁
係返自己角度上直播

達哥班fb自己唔開關人咩事

Kitspy成日幫打

不過少人睇到

收工mode實係kitspy幫拖

比返手掣kitspy

達哥免爭議都唔收donate
其實怎先算做左工具人

管家
打完resident evil之後冇左影

成班達哥中同

達哥私底下一定識做既
同埋咁好兄弟一定唔會咁計較
睇得出班兄弟真心想同達哥玩 又開心

諗起黎鷹同郭大俠

當年可樂屌到達哥冇哂面

仲有追逐生命

仲有紅坦 粉坦 班長

波波先生

達哥 你用老翻呀？ 哈哈哈哈哈

都係打下機過下癮姐

係咩事? 唔係好記得, 係咪打edf話達哥用隊友換取時間果次?

edf，一味係最後射空砲一味話自己好撚勁，有隊友訓低唔理，自己俾人秒就狂叫隊友救，隊友救完佢又話自己好撚勁

雖然有時達哥認屎認屁幾好笑，但果陣我自己都覺得唔好意思，好明顯達哥係負累

利申六年以上fans了，但有時真係唔想佢太過分地認屎認屁，啲隊友好慘，今時今日fifa近乎冇哂隊友可能都係呢個原因